其實文記係黃定藍???

之前俾人話係藍 後尾好似澄清過話係俾人抹黑??
純粹唔想啲真係黃既老闆俾人屈係藍 搞到冇唒生意
(有朋友係文記做 識文記個老闆 話佢係黃)
Sor或者我跟唔切po 有冇人可以解答下

有冇人知

自推

有冇人解答下

文記老闆 屌你老母 你督尿就黃

岩岩行過好似見到貼左張
持有大學生證既可以有免費三餸麵同野飲
就咁行過望到 但唔知係咪真

呢個我都睇到 所以先想知

唔想啲真黃老闆俾人屈

食任你點好過啦 呢個就真黃啦

你老母冚家鏟 出張聲明支持五大訴求羅 屌你

藍扮黃

文記咁撚貴 狗也不屌

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

我同文記冇關係
連登仔係人就鬧

邊撚到係文記

深水埗米芝連果間文記車仔麵